你可以不假思索地把整个苹果和梨扔进去，就像变魔术一样，果汁会出现在你眼前。最好的榨汁机：你所有的自制榨汁需求都只需要一点点时间| Irena Collaku | 2021年7月14日|科普
水果粉这对苹果和梨等较硬的水果最有效。如何装饰鸡尾酒，现在你又和朋友碰杯了| M.Carrie Allan | 2021年5月21日|华盛顿邮报
寻找苹果和梨的口味，搭配咸开胃菜。大流行的泡沫可能开始破裂。用20美元以下的泡泡庆祝|Dave McIntyre | 2021年4月16日|华盛顿邮报
厨房里充满了梨子和柠檬的香味，还有香料的烘烤。小碗，同样的冲力：减少一两杯新年饮料的份量| M.Carrie Allan | 2020年12月18日|华盛顿邮报
摸摸树干，如果梨子顶部有一点变形，你就得到了恰到好处的金凤花梨。这杯鸡尾酒可以让你在火坑周围保持温暖，你也可以在火坑里保持温暖| M.Carrie Allan | 2020年11月20日|华盛顿邮报|
在最基本的层面上，大多数苹果酒都是用甜的、酸的、苦的苹果和梨混合而成。酒，小心！这些苹果酒同样不错| Jordan Salcito | 2014年7月19日| DAILY BEAST
然而，在施纳普酒中，苏比勒的香味转变成焦糖梨馅饼的香味，黄油味，烘烤味，完全令人愉悦。天气冷时喝什么？奥地利Schnaps的荣耀| Jordan Salcito | 2014年1月25日|每日野兽
例如，苏比勒是一种生长在阿尔卑斯山勒赫附近的小苦梨。天气冷时喝什么？奥地利Schnaps的荣耀| Jordan Salcito | 2014年1月25日|每日野兽
它的名字大致翻译成“猪梨”，指的是唯一满足于吃它的动物。天气冷时喝什么？奥地利Schnaps的荣耀| Jordan Salcito | 2014年1月25日|每日野兽
佩格：对大多数英国人来说，他们第一次喝醉是喝苹果酒或雷鸟梨酒。《世界末日》明星西蒙·佩格和尼克·弗罗斯特的伦敦之旅马洛·斯特恩2013年11月18日《每日野兽》
它在夏天开美丽的黄花，然后是果实，一个多刺的梨，不好吃。托儿所，1881年11月，第XXX卷
偶尔会有一个人影失去了它的资本，所以看起来像一根断了的柱子，一个糖面包，一个梨。陆上|约翰·威廉·德·福里斯特
冷凝器为梨形截面，由低碳钢板制成。泰坦尼克号轮船失事|英国政府
在kopje附近有一个花园，四周是低矮的树木和多刺的梨树篱笆。Mafeking | Filson Young的浮雕
这间小屋一边被芦荟和多刺的梨树篱笆围住，另一边被高高的悬崖和悬崖围住。拿破仑的年轻邻居海伦·利亚·里德